
# back-end
## php puro
Versión de PHP: 7.4.1
## api rest
Para consumir la api rest https://dummyjson.com/users
## Patrón de diseño
Modelo, vista controlador (MVC).
## AJAX

# Base de datos
## My sql
Tipo de servidor: MariaDB
Versión del servidor: 10.4.11-MariaDB - mariadb.org binary distribution

# Notas
El llenado de datos desde la api rest esta limitado a 20 usuarios pora poder hacer pruebas 